﻿Hạn chế lưu thông 1 năm trên đường Bến Hàm Tử

Các loại phương tiện khác vẫn lưu thông bình thường nhưng phải hạn chế tốc độ khi lưu thông qua công trường. Riêng các loại xe bị hạn chế lưu thông có thể lưu thông tạm thời theo lộ trình sau: 
Hướng lưu thông từ Q.1 về Q.5: Bến Chương Dương - Nguyễn Cảnh Chân - Trần Hưng Đạo - Trần Bình Trọng (Huỳnh Mẫn Đạt) - Bến Hàm Tử. 
Hướng lưu thông từ Q.5 về Q.1: Bến Hàm Tử - Nguyễn Biểu (Trần Bình Trọng) - Trần Hưng Đạo - Bến Hàm Tử - Trần Đình Xu (Nguyễn Cảnh Chân) - Bến Chương Dương.

N.ẨN
